其實我唔明將軍澳捉到鬼單嘢，班手足係點諗

事源將軍澳手足在遊行期間捉到鬼

冇打到佢殘廢，條黑警已經算係執到

但最後係佢個袋揾到支伸縮警棍，而個問題就係呢度。

大家執到支伸縮警棍就直接扔落屎渠，雖然最後要逼使批防暴要落去執。

下次如果俾更玩嘢嘅手足再撞到呢種情況
佢地可能會先用一支支狀物體扔落屎渠
然後同在場記者講警棍扔咗落去
之後佢地再同popo講

然後支棍佢地可能可能下次攞去冒警
咁就大撚獲了，你知班popo幾著緊自己啲裝備唔見啦，揾子彈都封成條街

另外，將佢啲隨身物品扔埋落去，咁就唔係咁好囉。

本人支持警察，特別呼籲大家千奇唔好咁做

推

大家切勿以身試法

話唔定現場兄弟已經做左 你又知

認真， 一單野就知班後生仔真係太善良

有乜理由個電話同個人物品仲可以絲毫無損 ....

班狗打爛過幾多手足既電話 ?
沒收過幾多手足既珍貴物資？
有幾多手足畀人打爆關節？

新聞話手足扔咗支棍落渠

咪就係單嘢好唔尋常

本人係愛警人士，大家千萬唔好咁做

係 影住執起扔落去 其他人仲屌未比記者影